有D咩4個字至6個字正面勵志既箴言

想用黎做座右銘黎警醒自己

例如:永不言敗

多D字都得,最好4-6字

4個字: 屌你老母
6個字: 屌你老母臭閪

Come on James
G all g

綠帽5怕帶

搏盡無悔

年年DSE都聽到

天地有正氣

your face your fate

信耶穌得水牛

屌那媽頂硬上